[殘體慎入] 支那學生怒屌澳洲總理制裁中国留學生

先唔講morrison救火效率點先，封鳩你班支那豬關就梗㗎啦好出奇咩
澳洲居民今次要多謝morrison啦澳洲咁多小粉紅分分鐘仲易爆發過東南亞國家

其實都遲左
過完年先封
已經入q哂

有班支那學生翻唔到去返學嬲到

勁心涼

二月尾開學syd mel啲大學一定好多空位